#! /usr/bin/env python

top = '.'
out = 'build'

def options(opt):
    opt.load ('compiler_c compiler_cxx')

def configure(conf):
    conf.load ('compiler_c compiler_css')
    cnf.check(features='cxx cxxprogram', lib=['m'], cflags=['-Wall'], defines=['var=foo'], uselib_store='GTKLIB')



def build(bld):

    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./extern/zx_fft.c', 
        target='fft'
    )

    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./extern/zx_math.c', 
        target='math'
    )

    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./window.c', 
        target='window', 
        use='gnuplot diagram fft math'
    )
    
    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./gnuplot_i.c', 
        target='gnuplot'
    )

    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./diagram.c', 
        target='diagram',
        use='gnuplot'
    )

    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./analysor.c', 
        target='analysor',
        use='window fft math'
    )

    bld(
        features='c cshlib', 
        source='./generator.c', 
        target='generator'
    )

    app=bld(
        features= 'c cxx cxxprogram',
        uselib='GTKLIB',
        source='main.cpp',
        target='real_time_chart',
        use='window gnuplot diagram analysor generator'
    )